供緊偏遠居屋vs市區公屋

假設兩邊個男仔都自己搞得掂,不過要供樓手頭自然緊,平日冇乜錢剩。
交租生活會輕鬆好多,當然物業永遠唔係你。

俾著港女會點揀?